<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Norbert Stich on Norbert Stich - existenzanalytischer Berater</title>
    <link>https://sas-3.github.io/</link>
    <description>Recent content in Norbert Stich on Norbert Stich - existenzanalytischer Berater</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Apr 2022 08:18:35 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://sas-3.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://sas-3.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/contact/</guid>
      <description>This is an example of a custom shortcode that you can put right into your content. You will need to add a form action to the the shortcode to make it work. Check out Formspree for a simple, free form service.
Dein NameEmail AdresseEine Email Adresse wird benötigt.Nachricht</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>https://sas-3.github.io/about/%C3%BCbermich/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2022 08:18:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/about/%C3%BCbermich/</guid>
      <description>Ich mag Menschen. Einen Menschen in seiner Einmaligkeit und in seinem Wesen zu erkennen, ist für mich immer wieder interessant und faszinierend. Ich liebe Menschen, die sich authentisch geben, die Originale und Typen. Menschen mit all ihren Ecken, Kanten und Besonderheiten und ihren verschiedenen Arten zu leben. Ich mag diese Vielfalt, die unterschiedlichsten Seins- und Lebensweisen.
Schön finde ich es, wenn diese bunte Vielfalt an Menschen eine Gemeinschaft bilden kann, in der jede und jeder sein darf, wie sie (er) ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Existenzanalyse</title>
      <link>https://sas-3.github.io/beratung/existenzanalyse/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 17:38:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/beratung/existenzanalyse/</guid>
      <description>Existenzanalytische Beratung Existenzanalyse ist als eigenständige psychotherapeutische Methode vom österreichischen Bundesministerium für Gesundheit anerkannt. Sie wurde als psychotherapeutische Richtung in den 30er-Jahren vom Wiener Psychiater und Neurologen Viktor E. Frankl begründet und in der Gesellschaft für Logotherapie und Existenzanalyse (GLE) durch seinen ehemaligen Mitarbeiter Alfried Längle wesentlich weiterentwickelt.
Existenzanalyse bedeutet in einem umfassenden Sinne eine Analyse der Bedingungen, die nötig sind, um ein wertfühlendes, selbstgestaltetes und erfülltes Leben führen zu können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unterstützung</title>
      <link>https://sas-3.github.io/beratung/unterst%C3%BCtzung/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 17:37:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/beratung/unterst%C3%BCtzung/</guid>
      <description>Besonders gut unterstützen kann ich Sie in folgenden Bereichen:
 Entscheidungshilfe, Stärkung des Willens, Neuorientierung Persönlichkeitsstärkung Beratung bei Angststörungen Depressive Verstimmungen, Burnout, Burnout-Prophylaxe Trauerbegleitung, Verarbeitung von Schicksalsschlägen Demenzbegleitung (es besteht auch die Möglichkeit, Ihre an Demenz erkrankten Angehörigen oder Freunde daheim oder im Pflegeheim von mir begleiten zu lassen) Hospizbegleitung Gruppensettings (es gibt verschiedene Möglichkeiten für Gruppensitzungen, wie beispielsweise „Mein Umgang mit mir selbst“, „Meine Trauer“ oder „Kann ich zu mir stehen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preise</title>
      <link>https://sas-3.github.io/beratung/preise/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 17:37:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/beratung/preise/</guid>
      <description>Die Beratung und Begleitung sollte für alle Menschen leistbar sein, und finanzielle Notlagen dürfen kein Grund sein, davon ausgeschlossen zu werden.
Daher werde ich mit Ihnen zusammen bei unserem Erstgespräch jenen Betrag für die Begleitung vereinbaren, der für Sie auf Basis Ihrer finanziellen Möglichkeiten angebracht und leistbar erscheint (der Richtwert für eine Einheit (50 Minuten) liegt zwischen 40 und 75 Euro).
Es gibt keine Abrechnung von mir mit Krankenkassen. Es werden daher keinerlei Daten über Sie und über den Grund der Begleitung/Beratung weitergeleitet noch sonst irgendwie weitergegeben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ausbildung und fachspezifische Erfahrung</title>
      <link>https://sas-3.github.io/about/ausbildung/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 17:16:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/about/ausbildung/</guid>
      <description>Folgende Ausbildungen und fachspezifische Erfahrungen habe ich weiters gemacht (und kann ich einbringen):
 Studium der Molekularbiologie und eine fachspezifische Dissertation Deutschlehrer für AsylwerberInnen bei der Caritas Wien Absolvierung des Lehrgangs zur Lebens-, Trauer- und Sterbebegleitung im Kardinal König Haus, Wien Begleitung von Menschen mit Demenz bei der Caritas Socialis, Wien Rennweg Diplomierter Lebens- und Sozialberater für Logotherapie und existenzanalytische Beratung und Begleitung (GLE Österreich), Wien Psychotherapeutisches Propädeutikum, Salzburg Begleitung traumatisierter Kinder im Mutter-Kind-Haus Immanuel der Caritas, Wien Fachassistenz bei der Österreichischen Autistenhilfe Begleitung von ehemals wohnungslosen Menschen im Haus Allerheiligen der Caritas, Wien  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inspirierende Literatur</title>
      <link>https://sas-3.github.io/about/literatur/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 16:26:06 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/about/literatur/</guid>
      <description>Eine kleine Auswahl an inspirierender Literatur:
Bauer, J. Selbststeuerung. Blessing Verlag.
Buber, M. Ich und Du. Lambert Schneider Verlag.
Dostojewski, F. Der Idiot. Piper Verlag.
Dostojewski, F. Verbrechen und Strafe. Fischer Verlag.
Frankl, V. &amp;hellip;trotzdem Ja zum Leben sagen. Ein Psychologe erlebt das Konzentrationslager. Deutscher Taschenbuch Verlag.
Frankl, V. Zeiten der Entscheidung. Herder Spektrum Verlag.
Fromm, E. Haben oder Sein. dtv Verlag.
Fromm, E. Die Kunst des Liebens. Ullstein Verlag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://sas-3.github.io/about/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 13:24:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/about/impressum/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter VI: Esmeralda</title>
      <link>https://sas-3.github.io/post/chapter-6/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2017 11:25:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/post/chapter-6/</guid>
      <description>We are delighted to be able to inform the reader, that during the whole of this scene, Gringoire and his piece had stood firm. His actors, spurred on by him, had not ceased to spout his comedy, and he had not ceased to listen to it. He had made up his mind about the tumult, and was determined to proceed to the end, not giving up the hope of a return of attention on the part of the public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter V: Quasimodo</title>
      <link>https://sas-3.github.io/post/chapter-5/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Apr 2017 11:15:58 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/post/chapter-5/</guid>
      <description>In the twinkling of an eye, all was ready to execute Coppenole’s idea. Bourgeois, scholars and law clerks all set to work. The little chapel situated opposite the marble table was selected for the scene of the grinning match. A pane broken in the pretty rose window above the door, left free a circle of stone through which it was agreed that the competitors should thrust their heads. In order to reach it, it was only necessary to mount upon a couple of hogsheads, which had been produced from I know not where, and perched one upon the other, after a fashion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter IV: Master Jacques Coppenole</title>
      <link>https://sas-3.github.io/post/chapter-4/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Apr 2017 11:14:48 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/post/chapter-4/</guid>
      <description>While the pensioner of Ghent and his eminence were exchanging very low bows and a few words in voices still lower, a man of lofty stature, with a large face and broad shoulders, presented himself, in order to enter abreast with Guillaume Rym; one would have pronounced him a bull-dog by the side of a fox. His felt doublet and leather jerkin made a spot on the velvet and silk which surrounded him.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter III: Monsieur the Cardinal</title>
      <link>https://sas-3.github.io/post/chapter-3/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2017 11:13:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/post/chapter-3/</guid>
      <description>Poor Gringoire! the din of all the great double petards of the Saint-Jean, the discharge of twenty arquebuses on supports, the detonation of that famous serpentine of the Tower of Billy, which, during the siege of Paris, on Sunday, the twenty-sixth of September, 1465, killed seven Burgundians at one blow, the explosion of all the powder stored at the gate of the Temple, would have rent his ears less rudely at that solemn and dramatic moment, than these few words, which fell from the lips of the usher, “His eminence, Monseigneur the Cardinal de Bourbon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter II: Pierre Gringoire</title>
      <link>https://sas-3.github.io/post/chapter-2/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Apr 2017 11:00:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/post/chapter-2/</guid>
      <description>Nevertheless, as be harangued them, the satisfaction and admiration unanimously excited by his costume were dissipated by his words; and when he reached that untoward conclusion: “As soon as his illustrious eminence, the cardinal, arrives, we will begin,” his voice was drowned in a thunder of hooting.
“Begin instantly! The mystery! the mystery immediately!” shrieked the people. And above all the voices, that of Johannes de Molendino was audible, piercing the uproar like the fife’s derisive serenade: “Commence instantly!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chapter I: The Grand Hall</title>
      <link>https://sas-3.github.io/post/chapter-1/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://sas-3.github.io/post/chapter-1/</guid>
      <description>Three hundred and forty-eight years, six months, and nineteen days ago to-day, the Parisians awoke to the sound of all the bells in the triple circuit of the city, the university, and the town ringing a full peal.
The sixth of January, 1482, is not, however, a day of which history has preserved the memory. There was nothing notable in the event which thus set the bells and the bourgeois of Paris in a ferment from early morning.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
