<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Beratung on Norbert Stich - existenzanalytischer Berater</title>
    <link>https://example.com/beratung/</link>
    <description>Recent content in Beratung on Norbert Stich - existenzanalytischer Berater</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Apr 2022 17:23:08 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://example.com/beratung/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Existenzanalyse</title>
      <link>https://example.com/beratung/existenzanalyse/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 17:38:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/beratung/existenzanalyse/</guid>
      <description>Existenzanalytische Beratung Existenzanalyse ist als eigenständige psychotherapeutische Methode vom österreichischen Bundesministerium für Gesundheit anerkannt. Sie wurde als psychotherapeutische Richtung in den 30er-Jahren vom Wiener Psychiater und Neurologen Viktor E. Frankl begründet und in der Gesellschaft für Logotherapie und Existenzanalyse (GLE) durch seinen ehemaligen Mitarbeiter Alfried Längle wesentlich weiterentwickelt.
Existenzanalyse bedeutet in einem umfassenden Sinne eine Analyse der Bedingungen, die nötig sind, um ein wertfühlendes, selbstgestaltetes und erfülltes Leben führen zu können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unterstützung</title>
      <link>https://example.com/beratung/unterst%C3%BCtzung/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 17:37:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/beratung/unterst%C3%BCtzung/</guid>
      <description>Besonders gut unterstützen kann ich Sie in folgenden Bereichen:
 Entscheidungshilfe, Stärkung des Willens, Neuorientierung Persönlichkeitsstärkung Beratung bei Angststörungen Depressive Verstimmungen, Burnout, Burnout-Prophylaxe Trauerbegleitung, Verarbeitung von Schicksalsschlägen Demenzbegleitung (es besteht auch die Möglichkeit, Ihre an Demenz erkrankten Angehörigen oder Freunde daheim oder im Pflegeheim von mir begleiten zu lassen) Hospizbegleitung Gruppensettings (es gibt verschiedene Möglichkeiten für Gruppensitzungen, wie beispielsweise „Mein Umgang mit mir selbst“, „Meine Trauer“ oder „Kann ich zu mir stehen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preise</title>
      <link>https://example.com/beratung/preise/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 17:37:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/beratung/preise/</guid>
      <description>Die Beratung und Begleitung sollte für alle Menschen leistbar sein, und finanzielle Notlagen dürfen kein Grund sein, davon ausgeschlossen zu werden.
Daher werde ich mit Ihnen zusammen bei unserem Erstgespräch jenen Betrag für die Begleitung vereinbaren, der für Sie auf Basis Ihrer finanziellen Möglichkeiten angebracht und leistbar erscheint (der Richtwert für eine Einheit (50 Minuten) liegt zwischen 40 und 75 Euro).
Es gibt keine Abrechnung von mir mit Krankenkassen. Es werden daher keinerlei Daten über Sie und über den Grund der Begleitung/Beratung weitergeleitet noch sonst irgendwie weitergegeben.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
